貿易戰嬴國又嬴? 廚師腸出產商Zacky Farms申請破產

大家以後BBQ同煮公仔麵可能再冇廚師腸

Source:

樓豬慢左都幾多

餐蛋麵關廚師腸咩事

係囉，我都想知

屌，真定假，我最中意食架啦，無啦無啦 焦土焦撚到最愛食品都冇撚埋

成篇野都無講關貿易戰事

無食好耐
因為太咸

好懷念

你估個個係你咩五毛復興

Zacky Farms在2012年亦曾申請破產保護，但同年6月獲貸款2500萬美元，得以繼續運作，但今次關閉廠房似乎已成定局。

其實呢啲垃圾雞肉腸有咁多牌子
廚師牌有咩咁特別

因貿易戰搞到2012年有財務困難既廚師腸破產
或者
因佔中後遺症而導致破產既廚師腸